<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on </title>
    <link>https://investindocomrobos/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jan 2019 11:09:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://investindocomrobos/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>O básico sobre backtest</title>
      <link>https://investindocomrobos/post/o-basico-sobre-backtest/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jan 2019 11:09:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://investindocomrobos/post/o-basico-sobre-backtest/</guid>
      
        <description>Backtest no MetaTrader 5 Como se trata de uma plataforma all in one, também exista a possibilidade de realizar um backtest no MetaTrader 5 com robôs e ativos específicos. Com isso, é possível verificar usando dados históricos reais como funcionaria a estratégia definida por você. No entanto, sempre vale lembrar que ganhos passado não são garantia de sucesso em operações futuras. É sempre importante monitorar as configurações e fazer os ajustes necessários.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalando robôs no MetaTrader 5</title>
      <link>https://investindocomrobos/post/instalando-robos-no-metatrader-5/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Dec 2018 09:15:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://investindocomrobos/post/instalando-robos-no-metatrader-5/</guid>
      
        <description>Instalação de robôs no MT5 Agora que já entendemos o que é o MetaTrader, como instalar a plataforma e como fazer algumas configurações iniciais, chegou a hora de seguir instalando robôs no MetaTrader. Primeiramente vamos mostrar alguns robôs que já estão disponíveis no MT5. Mas em seguida vamos ver 2 exemplos de robôs disponíveis na internet. Assim, mostraremos como fazer download e adicionar esses robôs no nosso ambiente.
Nos nossos exemplos vamos mostrar 2 robôs bastante conhecidos:</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Configurações do MetaTrader</title>
      <link>https://investindocomrobos/post/configuracoes-do-metatrader/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Nov 2018 04:38:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://investindocomrobos/post/configuracoes-do-metatrader/</guid>
      
        <description>Primeiras configurações Depois da instalação da plataforma, é preciso fazer as configurações do MetaTrader para iniciar seu uso. Primeiramente é preciso entender como encontrar os ativos que quer acompanhar. Ao acessar a ferramenta pela primeira vez pode ser confuso olhar a lista de ativos na janela “Observação de Mercado”. Isto porque são exibidos muitas opções. Com o objetivo de facilitar essa visualização, você pode seguir o passo a passo abaixo:</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalação do MetaTrader 5</title>
      <link>https://investindocomrobos/post/instalacao-do-metatrader-5/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 12:55:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://investindocomrobos/post/instalacao-do-metatrader-5/</guid>
      
        <description>Muita gente tem falado sobre robôs de investimento, mas ainda existem muitas dúvidas de como funciona e principalmente como posso dar os primeiros passos. Neste artigo vamos mostrar o passo a passo de instalação e de configuração de uma conta demo em corretora.
Primeiros passos da instalação O primeiro passo para quem quer trabalhar com robôs investidores é a instalação do MetaTrader 5. Como mostramos no post de apresentação da plataforma, ela é uma das mais usadas no mundo.</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Conhecendo o MetaTrader</title>
      <link>https://investindocomrobos/post/conhecendo-o-metatrader/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 01:37:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://investindocomrobos/post/conhecendo-o-metatrader/</guid>
      
        <description>O MetaTrader é uma das principais plataformas para trading multimercado. Isso porque existem milhares de pessoas ao redor do mundo usando a ferramenta para o mercado de câmbio (Forex) e Ações. É possível usá-la para fazer análise técnica, para criação de sistemas automáticos de negociação e até para copiar transações de outros traders. Além de visualizar gráficos de preços para detectar oportunidades de compra e venda, também é possível operar de forma independente de operação humana, a partir de configurações prévias de estratégias.</description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>